<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!--Не используется-->
    <string name="start">Найти и подключиться</string>
    <string name="remember">Вы подключены к кардиомонитору по Bluetooth</string>
    <string name="auth_dialog_title">Ошибка при регистрации</string>
    <string name="auth_dialog_message">Check you registration</string>
    <string name="help_dialog_title">New alarm</string>
    <string name="help_dialog_message">Confirm or reject</string>
    <string name="dialog_confirm">Confirm</string>
    <string name="dialog_reject">Reject</string>
    <string name="send_alarm">Нажмите кнопку!</string>
    <string name="download">Загрузка</string>
    <string name="login_toast">Пожалуйста, заполните все поля</string>
    <string name="widget_sos_text">ТРЕВОГА</string>
    <string name="doctors">Ваши врачи</string>

    <!--AndroidManifest.xml-->
    <string name="app_name">CardiaCare</string>
    <string name="title_activity_bluetooth_find">Найти устройство</string>
    <string name="title_activity_help">Помощь</string>
    <string name="title_activity_login">Логин</string>
    <string name="title_activity_userdata">Учетная запись</string>
    <string name="title_activity_user_account">Account</string>
    <string name="title_activity_about">О приложении</string>
    <string name="title_activity_questionnaire">Опрос</string>
    <string name="title_activity_documents">Документы</string>
    <string name="title_activity_demographic_data">Демографические данные</string>
    <string name="title_activity_laboratory_studies">Лабораторные исследования</string>
    <string name="title_activity_results_doctor">Результаты обследования врачом</string>
    <string name="title_activity_results_blood">Результаты измерения артериального давления</string>
    <string name="title_activity_create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="title_activity_forgot_password">Восстановление пароля</string>

    <!--Диалог на странице регистрации-->
    <string name="dialog_title">Неверно введено имя</string>
    <string name="dialog_message">Проверьте введённые данные</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_cancel">Отмена</string>

    <!--Диалог при запуске приложения с выключенным Wi-Fi-->
    <string name="dialog_wifi_title">Отсутствует подключение к сети</string>
    <string name="dialog_wifi_message">Желаете перейти к настройкам, чтобы включить Wi-Fi?</string>
    <string name="dialog_wifi_positive_button">Да</string>
    <string name="dialog_wifi_negative_button">Нет</string>

    <!--Диалог при нажатии на кнопку SOS с выключенным GPS-->
    <string name="dialog_sos_title">Не удалось получить геоданные</string>
    <string name="dialog_sos_message">Функция GPS отключена. Кнопка SOS недоступна. Желаете перейти к настройкам, чтобы включить GPS?</string>
    <string name="dialog_sos_positive_button">Перейти к настройкам GPS</string>
    <string name="dialog_sos_negative_button">Отмена</string>

    <!--Диалог при нажатии на ЭКГ с выключенным GPS-->
    <string name="dialog_gps_title">Не удалось получить геоданные</string>
    <string name="dialog_gps_message">Желаете перейти к настройкам, чтобы включить GPS?</string>
    <string name="dialog_gps_positive_button">Да</string>
    <string name="dialog_gps_negative_button">Нет</string>

    <!--Диалог при нажатии на ЭКГ c выключенным Bluetooth-->
    <string name="dialog_bluetooth_title">Bluetooth выключен</string>
    <string name="dialog_bluetooth_message">Вы хотите включить Bluetooth?</string>
    <string name="dialog_bluetooth_positive_button">Да</string>
    <string name="dialog_bluetooth_negative_button">Нет</string>

    <!--Диалог при невозможности подключения к SIB'у-->
    <string name="dialog_ss_title">Приложение недоступно</string>
    <string name="dialog_ss_message">В настоящее время приложение не может подключиться к ителлектуальному пространству. Повторите попытку позже</string>
    <string name="dialog_ss_positive_button">Перезапустить приложение</string>
    <string name="dialog_ss_negative_button">Закрыть приложение</string>

    <!--Диалог при невозможности подключения к серверу-->
    <string name="dialog_server_error_title">Ошибка подключения</string>
    <string name="dialog_server_error_message">Не удалось подключиться к серверу. Повторите попытку позже</string>
    <string name="dialog_server_error_positive_button">OK</string>

    <!--Диалог при невозможности подключения к медицинской информационной системе-->
    <string name="dialog_mis_error_title">Ошибка подключения</string>
    <string name="dialog_mis_error_message">Не удалось подключиться к медицинской информационной системе. Повторите попытку позже</string>
    <string name="dialog_mis_error_positive_button">OK</string>

    <!--Диалог при попытке получить доступ к документам незарегистрированному пользователю-->
    <string name="dialog_unregistered_user_title">Ошибка подключения</string>
    <string name="dialog_unregistered_user_message">Незарегистрированный пользователь</string>
    <string name="dialog_unregistered_user_positive_button">OK</string>

    <!--Диалог при попытке получить доступ к несуществующему документу-->
    <string name="dialog_document_title">Ошибка подключения</string>
    <string name="dialog_document_message">Соответсвующий документ не найден</string>
    <string name="dialog_document_positive_button">OK</string>

    <!--Диалог при ошибке авторизации-->
    <string name="dialog_authorization_title">Ошибка авторизации</string>
    <string name="dialog_authorization_message">Проверьте введенные данные</string>
    <string name="dialog_authorization_positive_button">OK</string>

    <!--action_settings.xml-->
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="action_send">Отправить</string>
    <string name="action_change">Изменить пароль</string>

    <!--activity_about.xml-->

    <string name="about_text">CardiaCare – приложение мониторинга сердечной деятельности и кровяного давления. В настоящее время приложение работает совместно с ЭКГ монитором от FRUCT.
        \n\t\nПриложение предоставляет возможность контролировать состояние здоровья с помощью регулярных опросов и взаимодействует с сервером cardiacare.ru.
        \n\t\nВрачи смогут отслеживать сердечную деятельность своих пациентов в режиме реального времени дистанционно, а также получать расширенный анализ кардиограммы совместно с  кровяным давлением, учитывая описание состояния здоровья, полученного из опросов.
        \n\t\nОбучение взаимодействию с кардиомонитором и сервисом займет мало времени.
    </string>

    <string name="about_version">Версия 0.1.1</string>

    <string name="about_home_page">Домашняя страница http://cardiacare.ru</string>
    <string name="about_copyright">\u00A9 Петрозаводский государствнный университет</string>

    <string name="about_dev">
        Над созданием приложения работали:
        \n\t\nЮлия Завьялова
        \nКирилл Орлов
        \nКристина Шевцова
        \nВасилий Фокин
    </string>

    <string name="about_legal_osl">Лицензии открытого ПО</string>
    <string name="about_legal_pp">Политика конфеденциальности</string>
    <string name="about_legal_pp_text">
        Дата последней редакции: 13 марта 2017 г.

\n\nНаша Политика конфиденциальности («Политика») объясняет, как собирает, использует и раскрывает личную информацию проект «CardiaCare» (далее «Сервис») в отношении вашего доступа и использования веб-сайта cardiacare.ru или мобильного приложения CardiaCare, чтобы вы могли принять обоснованное решение об использовании Сервиса. Мы оставляем за собой право изменять положения настоящей Политики в любое время. Мы сообщим вам о том, что изменения были внесены, указав в этой Политике дату последнего обновления и известив вас через Службу. Ваша конфиденциальность важна для нас, поэтому мы рекомендуем периодически просматривать эту Политику, чтобы убедиться, что вы понимаете, как будет использоваться любая личная информация, которую вы предоставляете нам или собираете о вас.

\n\nМы постоянно пытаемся улучшить наш Сервис, поэтому нам, возможно, также потребуется время от времени менять эту Политику конфиденциальности, но мы сообщим вам о том, что были внесены изменения, указав в этой Политике дату последнего обновления и известив вас  спомощью Сервиса, по электронной почте или другими способами. Обратите внимание, что если вы решили не получать электронные письма от нас, любые изменения в этой Политике, о которых вы не будете уведомлялись по электронной почте, будут по-прежнему регулировать ваше использование Сервисы, и вы по-прежнему отвечаете за их чтение и понимание. Если вы используете Сервис после внесения изменений в Политику конфиденциальности, это означает, что вы согласны со всеми изменениями.

\n\nКакую информацию охватывает эта политика?

\n\nТермин «Личная информация» означает информацию, которая идентифицирует человека (как ФИО, имя пользователя или адрес электронной почты) или информация об этом человеке, которая напрямую связана с личными идентификационными данными. Личная информация не включает в себя анонимную информацию и «совокупную» информацию, то есть данные, которые мы собираем об использовании Сервиса, или о группе или категории услуг или пользователей, из которых были удалены индивидуальные идентификационные данные или другая личная информация. Настоящая Политика никоим образом не ограничивает сбор и использование анонимной или агрегированной информации.

\n\nКакую информацию мы собираем?

\n\nМы получаем и храним любую информацию, которую вы сознательно предоставляете нам.

\n\nВход в Сервис предоставляет нам учетные данные. Мы используем их для сбора личной информации, такой как ваше имя и адрес электронной почты. Эти данные используются, чтобы воспользоваться некоторыми из наших функций, таких как хранение данных.

\n\nАвтоматический сбор информации

\n\nПри использовании Сервиса также автоматически собирается некоторая информация, такая как ваш интернет-протокол (IP), ваша операционная система, тип браузера, тип мобильного телефона, адрес ссылающегося веб-сайта и ваша деятельность в Сервисе. Мы также можем автоматически собирать определенную логистическую информацию в журналах сервера, включая информацию о том, как вы используете различные функции Сервиса, а также информацию о количестве, частоте и продолжительности каждого сеанса. Мы также можем автоматически собирать определенную информацию с помощью «Cookies». «Куки» - это идентификаторы, которые мы передаем вашему браузеру или устройству (небольшие файлы данных, хранящиеся на вашем жестком диске), которые позволяют нам распознавать ваш браузер или устройство и сообщать нам, как и когда будут посещаться страницы и функции наших Сервисов. Помимо всего прочего, файлы cookie помогают нам улучшить сервис и ваш опыт. Если мы свяжем файлы cookie с какой-либо личной информацией, мы будем рассматривать эту информацию как личную информацию. Вы можете изменить настройки своего браузера или устройства, чтобы предотвратить или ограничить принятие вами cookies, но это может помешать вам воспользоваться некоторыми или всеми нашими функциями, доступными через Сервис. Мы можем использовать веб-маяки или подобные технологии в Сервисе. Веб-маяки представляют собой небольшие невидимые графические изображения, которые могут использоваться в Сервисе или в электронных письмах, связанных с Сервисом, для сбора определенной информации и мониторинга активности пользователей в Сервисе, например, для подсчета посещений, понимания эффективности использования и для определения того, есть ли в письме Были открыты и действовали. Мы можем хранить и обрабатывать личную информацию в Российской Федерации и других странах.

\n\nИнформация, собираемая с помощью других услуг и политика запрета отслеживания

\n\nВаш браузер или устройство может предложить вам опцию «Не отслеживать», которая позволяет вам сигнализировать операторам веб-сайтов и веб-приложений и услуг (в том числе поведенческих рекламных услуг), что вы не хотите, чтобы такие операторы отслеживали некоторые ваши онлайн-операции за Времени и на разных сайтах. В настоящее время наш Сервис не поддерживает «Не отслеживать запросы», это означает, что мы можем собирать информацию о вашей онлайн-активности как во время использования вами Услуг, так и после того, как вы покинете наши Сервисы. Сигналы «Не отслеживать» устанавливаются на основе браузера, поэтому вы должны установить их в каждом используемом вами браузере, если вы не хотите, чтобы вас отслеживали. Это просто наша политика «Не отслеживать», и мы не можем и не даем никаких обещаний относительно реакции третьих сторон при установке этого сигнала в вашем браузере.

\n\nМы можем использовать сторонние службы аналитики. В настоящее время мы используем сервис Google Analytics. Сервис Google Analytics позволяет нам узнать, как вы используете наши услуги, предоставляя нам возможность собирать информацию на основе вашего взаимодействия с нашими службами.

\n\nСсылки на другие сайты

\n\nСервис может содержать ссылки на другие веб-сайты. Любая личная информация, которую вы предоставляете на связанных страницах, предоставляется непосредственно этой третьей стороне и подпадает под действие политики конфиденциальности этой третьей стороны. Настоящая Политика не применяется к таким связанным веб-сайтам, и мы не несем ответственности за содержание и политику конфиденциальности и безопасности этих веб-сайтов или любых других веб-сайтов, связанных с Сервисом. Мы рекомендуем вам ознакомиться с их политикой конфиденциальности и безопасности и политикой, прежде чем предоставлять им личную информацию.

\n\nКакие шаги предпринимаются для защиты ваших данных?

\n\nБезопасность и конфиденциальность вашей информации важны для нас, и мы принимаем разумные меры для защиты вашей личной информации в целях предотвращения потери, злоупотребления и несанкционированного доступа, раскрытия, изменения и уничтожения. Однако имейте в виду, что, несмотря на наши усилия, никакие меры безопасности не являются совершенными или непроницаемыми, и ни один метод передачи данных не может гарантировать никакого перехвата или любого другого вида неправильного использования. Чтобы помочь в защите личной информации, вы должны сохранять конфиденциальность своего пароля и / или имени пользователя и не передавать его кому-либо другому. Вы несете ответственность за все использование Сервиса любым лицом, использующим ваш пароль.

\n\nКонфиденциальность детей

\n\nМы сознательно не собираем и не запрашиваем личную информацию от лиц, не достигших 13-летнего возраста. Если вам не исполнилось 13 лет, просьба не пытаться зарегистрироваться в Сервисе или отправлять нам личную информацию о себе. Если мы узнаем, что мы собрали личную информацию у ребенка в возрасте до 13 лет, мы удалим эту информацию как можно быстрее. Если вы считаете, что несовершеннолетний ребенок мог предоставить нам личную информацию, пожалуйста, свяжитесь с нами по электронной почте cardiacare.petrsu@gmail.com
        </string>

    <!--activity_help.xml-->
    <string name="helpText_step1">Опрос</string>
    <string name="helpText_step2">Дневник давления</string>
    <string name="helpText_step3">Просмотр ЭКГ</string>

    <!--activity_login.xml-->
    <string name="login">Вход</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="enter">Ввод</string>

    <!--activity_questionnaire.xml-->
    <string name="clean">Очистить</string>

    <!--activity_user_account.xml-->
    <string name="FirstName">Имя</string>
    <string name="PhoneNumber">Телефон</string>
    <string name="SecondName">Фамилия</string>
    <string name="Height">Рост</string>
    <string name="Weight">Возраст</string>
    <string name="Age">Возраст</string>

    <!--activity_user_data.xml-->
    <string name="tvFirstName">Фамилия</string>
    <string name="tvSecondName">Имя</string>
    <string name="phoneNumber">Номер телефона</string>
    <string name="height">Рост</string>
    <string name="weight">Вес</string>
    <string name="age">Возраст</string>
    <string name="period_ecg_sending">Периодичность отправки данных ЭКГ на сервер, мин</string>
    <string name="display_graphs">Отображать графики на главном экране?</string>
    <string name="clear_responses">Обнулять ответы в опроснике после их отправки на сервер?</string>

    <!--activity_bluetooth_find.xml-->
    <string name="refresh">Обновить</string>

    <!--card_attach_file.xml-->
    <string name="attach_file">Прикрепить файл&#8230;</string>

    <!--content_demographic_data.xml-->
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="surname">Фамилия</string>
    <string name="patronymic">Отчество</string>
    <string name="birthDate">Дата рождения</string>
    <string name="sex">Пол</string>
    <string name="residence">Проживание</string>
    <string name="contactInformation">Контактная информация</string>

    <!--content_documents.xml-->
    <string name="demographicData">Демографические данные</string>
    <string name="laboratoryStudies">Лабораторные исследования</string>
    <string name="resultsDoctor">Результаты обследования врачом</string>
    <string name="resultsBlood">Дневник артериального давления</string>

    <!--content_laboratory_studies.xml-->
    <string name="organizationName">Название организации</string>
    <string name="hemoglobin">Гемоглобин</string>
    <string name="erythrocyte">Эритроциты</string>
    <string name="hematocrit">Гематокрит</string>

    <!--content_results_blood.xml-->
    <string name="systolicPressure">Систолическое давление</string>
    <string name="diastolicPressure">Диастолическое давление</string>
    <string name="pulse">Пульс</string>

    <!--content_results_doctor.xml-->
    <string name="examinationReason">Исследование причин</string>
    <string name="visitOrder">Visit order</string>
    <string name="diagnoses">Диагноз</string>
    <string name="medications">Препараты</string>
    <string name="smoking">Вы курите</string>
    <string name="drinking">Вы употребляете алкоголь</string>
    <string name="diseasePredisposition">Предрасположенность к болезни</string>

    <!--main.xml-->
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="help">Справка</string>
    <string name="account">Личный кабинет</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="ecg">ЭКГ</string>
    <string name="ecg_demonstration">Демонстрация ЭКГ</string>
    <string name="sos">SOS</string>
    <string name="pass_survey">Пройти опрос</string>
    <string name="bp">Дневник давления</string>
    <string name="documents">Документы</string>
    <string name="search_devices">Поиск устройств</string>
    <string name="pressure_graph">График давления</string>

    <!--main.xml(land)-->
    <string name="content_description">Рисунок</string>

    <!--screen_main_bluetooth_connected.xml-->
    <string name="disconnect">Отключить</string>
    <string name="continueConnection">Продолжить</string>
    <string name="start_instruction">Пожалуйста, выберите способ подключения</string>

    <!--screen_main_loading.xml-->
    <string name="restart_app">Перезапустить приложение</string>

    <!--screen_main_sib_authorization-->
    <string name="sib_enter_name">Настройка подключения к ИП</string>

    <!--screen_main_unregistered.xml-->
    <string name="enter_name">Вход!</string>
    <string name="sign">Войти</string>
    <string name="next">Далее</string>

    <!--screen_main_user_authorization.xml-->
    <string name="user_enter_name">Авторизация</string>

    <!--BluetoothFindActivity.java-->
    <string name="bluetoothSearching">Поиск, пожалуйста, подождите&#8230;</string>
    <string name="bluetooth_toast1">Ваше устройство не поддерживает Bluetooth</string>
    <string name="bluetooth_toast2">Включите Bluetooth</string>
    <string name="bluetooth_toast3">Bluetooth уже включен</string>
    <string name="bluetooth_toast4">Статус: доступен</string>
    <string name="bluetooth_toast5">Статус: недоступен</string>
    <string name="bluetooth_toast6">Подключитесь к кардиомонитору</string>

    <!--LocationService.java-->
    <string name="wifi_toast">Отсутствует подключение к сети</string>

    <!--MainActivity.java-->
    <string name="unregistered_user_toast">Незарегистрированный пользователь</string>

    <!--activity_ecg.xml-->
    <string name="stop_ecg">Стоп ЭКГ</string>

    <!--Диалог при нажатии кнопки "назад" на главном экране-->
    <string name="dialog_main_back_title">Закрытие приложения</string>
    <string name="dialog_main_back_message">Вы уверены, что хотите выйти из приложения?</string>
    <string name="dialog_main_back_positive_button">Выход</string>
    <string name="dialog_main_back_negative_button">Отмена</string>
    <string name="dialog_main_back_serviceMessage">Вы уверены, что хотите выйти из приложения? При закрытии приложения работа с кардиомонитором будет продолжена в фоновом режиме</string>

    <!--Диалог при остановке сервиса по нажатию на кнопку "СТОП ЭКГ" на ECGActivity-->
    <string name="dialog_ecg_stop_title">Завершение работы</string>
    <string name="dialog_ecg_stop_message">Работа с кардиомонитором была завершена</string>
    <string name="dialog_ecg_stop_positive_button">ОК</string>
    <string name="user_forgot_password">Забыли пароль?</string>
    <string name="user_create_account">Создать аккаунт?</string>
    <string name="action_sign_in">Войти</string>
    <string name="action_sign_in_short">Войти</string>
    <string name="prompt_password">Пароль</string>
    <string name="prompt_email">Почта</string>
    <string name="action_registration">Регистрация</string>
    <string name="prompt_password2">Повторите пароль</string>
    <string name="prompt_invite_code">Код приглашения</string>

    <string name="prompt_code">Код</string>
    <string name="prompt_new_password">Новый пароль</string>

    <!--Диалог при закрытии опросника без отправки ответов-->
    <string name="dialog_feedback_title">Отправка результатов опроса</string>
    <string name="dialog_feedback_message">Ответы не были отправлены на сервер. Отправить ответы?</string>
    <string name="dialog_feedback_positive_button">Да</string>
    <string name="dialog_feedback_negative_button">Нет</string>

    <!--Диалог при вводе некорректных значений давления-->
    <string name="dialog_bpdata_title">Ошибка ввода данных</string>
    <string name="dialog_bpdata_message">Введите корректные значения</string>
    <string name="dialog_bpdata_negative_button">ОК</string>

    <!--Диалог при удалении записи из дневника давления-->
    <string name="dialog_bp_title">Удалить</string>
    <string name="dialog_bp_message">Хотите удалить это значение давления?</string>
    <string name="dialog_bp_positive_button">Да</string>
    <string name="dialog_bp_negative_button">Нет</string>

    <!--Справка по модулю "Пройти опрос"-->
    <string name="about_pass_survey_short">Модуль “Пройти опрос” предназначен для прохождения периодических опросов с целью регулярного контроля за здоровьем. Все опросы формируются врачами индивидуально для каждого пациента. Для работы с модулем требуется доступ к сети Интернет.▼</string>
    <string name="about_pass_survey_long">Модуль “Пройти опрос” предназначен для прохождение периодических опросов с целью регулярного контроля за здоровьем. Все опросы формируются врачами индивидуально для каждого пациента. Для работы с модулем требуется доступ к сети Интернет.
\n\nПринцип работы:
\n- По нажатию на главном экране приложения на кнопку “Пройти опрос” с сервера загружается анкета с вопросами.
\n- Опрос представлен в виде теста, состоящего из ряда вопросов с вариантами ответов. Иногда встречаются открытые вопросы, в которых нужно ввести ответ самостоятельно или прикрепить файл.
\n- После прохождения опроса, выбранные ответы нужно отправить на сервер для обработки результатов.
\n- Для отправки ответов следует нажать иконку “Отправить” в правом верхнем углу экрана.
\n- Ответы, отправленные на сервер, будут просмотрены врачом.
\n- Сбросить выбранные ответы возможно путём нажатия на иконку “Обновить” в правом верхнем углу экрана.
\n- Автоматический сброс выбранных ответов после их отправки на сервер можно настроить в личном кабинете.▲</string>

    <!--Справка по модулю "Дневник давлений"-->
    <string name="about_blood_pressure_short">Модуль “Дневник давления” предназначен для контроля за давлением. Каждый раз при измерении давления, результаты следует записывать в электронны дневник. Данная функция призвана улучшить контроль за давлением и здоровьем. Чтобы данные из дневника стали доступны врачу, требуется доступ к сети Интернет.▼</string>
    <string name="about_blood_pressure_long">Модуль “Дневник давления” предназначен для контроля за давлением. Каждый раз при измерении давления, результаты следует записывать в электронный дневник. Данная функция призвана улучшить контроль за давлением и здоровьем. Чтобы данные из дневника стали доступны врачу, требуется доступ к сети Интернет.
\n\nПринцип работы:
\n- Данные давления следует записывать в электронный дневник с периодичностью, назначенной врачом (рекомендуется каждый день).
\n- В первое поле записывается систолическое (верхнее) давление.
\n- Во второе поле записывается диастолическое (нижнее) давление.
\n- По нажатию на кнопку “+” введённые данные сохраняются и, при наличии доступа к сети Интернет, отправляются на сервер, где они будут доступны врачу.
\n- Для удаления введённых ранее данных следует сделать длительное нажатие по записи, которую нужно удалить, и нажать кнопку "ОК" в появившемся окне.
\n- В личном кабинете доступна функция по отображению графика давления за последние 7 дней на главном экране приложения.▲</string>

    <!--Справка по модулю "ЭКГ"-->
    <string name="about_ecg_short">Модуль “ЭКГ” предназначен для снятия кардиограммы с помощью кардиомонитора FRUCT. Результаты кардиограммы должны быть отправлены на сервер для изучения врачом. Для отправки данных на сервер требуется доступ к сети Интернет.▼</string>
    <string name="about_ecg_long">Модуль “ЭКГ” предназначен для снятия кардиограммы с помощью кардиомонитора FRUCT. Результаты кардиограммы должны быть отправлены на сервер для изучения врачом. Для отправки данных на сервер требуется доступ к сети Интернет.
\n\nПринцип работы:
\n\nНастройка кардиомонитора:
\n- Перед началом работы необходимо зарядить кардиомонитор.
\n- Заряженный кардиомонитор крепится на специальном ремне.
\n- Ремень с кардиомонитором надевается на грудь так, чтобы кардиомонитор располагался на месте солнечного сплетения.
\n- Для включения кардиомонитора, его нужно встряхнуть.
\n\nНастройка приложения:
\n- Для подключения устройства к кардиомонитору следует включить Bluetooth и нажать кнопку "ЭКГ".
\n- В списке найденных устройств выбрать “ECG_BELT”.
\n- Если в списке нет устройства “ECG_BELT”, то кардиомонитор следует потрясти повторно и нажать иконку "Обновить" в правом верхнем углу экрана.
\n- Когда устройство подключится к кардиомонитору, на экране появится кардиограмма.
\n- Отрегулируйте положение ремня с кардиомонитором так, чтобы на кардиограмме не наблюдалось резких скачков. Пример правильной кардиограммы можно посмотреть в разделе “Демонстрация ЭКГ”.
\n- Данные ЭКГ сохраняются в файлы на устройстве.
\n- По истечению интервала, установленного в личном кабинете (минимум - 1 минута, максимум - 5 минут, по умолчанию - 1 минута), файл с данными отправляется на сервер.
\n- Если во время снятия ЭКГ нет доступа к сети Интернет, файлы с ЭКГ будут сохранены на устройстве пользователя и автоматически отправятся на сервер при подключении к сети Интернет.
\n- После отправки на сервер файлы с данными удаляются с устройства.
\n- Во время снятия ЭКГ в области уведомлений доступен виджет, отображающий статус подключения к кардиомонитору. Также на виджете отображаются пульс, уровень заряда кардиомонитора и прошедшее время снятия ЭКГ.
\n- С помощью виджета можно быстро перейти на экран снятия ЭКГ. Для этого следует нажать на кнопку "Открыть ЭКГ" или на сам виджет.
\n- Работа с кардиомонитором доступна в фоновом режиме. Для этого следует подключиться к кардиомонитору и закрыть приложение.
\n- Для завершения работы с кардиомонитором следует нажать на иконку "Стоп" в правом верхнем углу экрана снятия ЭКГ.▲</string>

    <!--Виджет-->
    <string name="widget_pulse">Пульс</string>
    <string name="widget_charge">Заряд</string>
    <string name="widget_time_passed">Прошло</string>
    <string name="widget_cardiomonitor_disconnected">CardiaCare. Кардиомонитор отключён</string>
    <string name="widget_cardiomonitor_connected">CardiaCare. Кардиомонитор подключён</string>
    <string name="widget_state_change">Состояние подключения изменено</string>
    <string name="widget_open_ecg">Открыть ЭКГ</string>


</resources>